點解關愛座晌時事台開非時事類POST都唔搬走?

新聞?呢啲唔係政事台POST咩?

有特權架嘛 再嘈bam你

[外國醫生唔想黎香港?]我地不如睇下以前幾多英聯邦醫生番黎香港執葉?

所以呢?
你開呢啲係咩黎?
政事台設立既目的係乜呀?

(廣東人講粵語)廣東人真係好鍾意用個閪字,唔同香港

吹咩？

你睇下你D POST而家晌邊
咪知邊個吹邊個唔脹囉

噉點？我好大損失？唔可以再開？

再開咪再搬
禁個制即嘛
吹咩

㩒
原來有呢個字

[url][補選]泛民係咪自己口中嘅焦土派?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
搬埋呢個啦

控制時事台風向

連囝咁樣唔得喎
你搬完人地又開

連囝仲唔做野

好啦好啦
陣間我叫連仔幫你搬

Z

快D去回應下點解你用CMHK啦

用咪用囉
又冇宣傳叫人用